各位香港人，特別係勇武嘅，請入一入嚟

我們同為勇武，為的是令香港變得民主，自由，人權，平等，公義，法治。不需再由後代跟魔鬼支共抗爭
因此，我們經己作好跟黑警，港共，支共與支持他們的人決一死戰的決心
以下給各位親愛的香港人：
吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。

歡迎各位都留下你哋嘅訣別畀噉多位香港人啦
但要記住，我哋要喺煲底相擁，珍惜自己嘅生命

香港 我愛你

101 請出嚟

香港人 加油

光復香港 時代革命

香港獨立

香港人
加油

加油

香港 我愛你
香港人 我愛你哋
香港人 加油！！！

香港人，大家加油，齊上齊落，
一個都不能小

十一革命 撥亂反正

聽朝寫遺書，希望冇用

推

記住聽日唔係end game, 場仗有排打

香港我愛你

巴打見到你最尾個句真係好心酸
你聽晚一定要平安無事向我地報到

好

手足 小心

大家都要平安啊, 祝武運昌隆

希望聽日可以喺衝之前大叫

為咗香港！！！！

意義就只有 自由 兩個字

雖然唔認識噉多位手足，但都有啲嘢想同你哋講
我一直都未真正豁出去，重留有餘地。但聽日一定係依三個月嚟最危險嘅一日，我都預算到聽日最嚴重嘅唔係畀狗拉，而係死
我諗唔少勇武同我一樣都有一個感覺，覺得聽日會有大事發生，有可能會死
但我想大家望下你哋嘅後面,大把手足同你一齊
我同噉多位講其實都想同自己講
希望有一日可以同大家一齊喺升煲底升旗禮唱住國歌，睇住屬於香港嘅國旗掦掦升起，之後再大叫光復香港，時代革命